Напишете програма, която извежда сумата на числата, кратни на 5, от 1 до ``k`` включително като ``k`` се въвежда от клавиатурата.

## Вход
На един ред се въвежда ``k``.

## Изход
Сумата на числата от 1 до ``k`` включително.

## Ограничения
* ``1`` <= ``k`` <= ``800``

## Пример

### Вход: 
```
10
```
### Изход: 
```
15
```
